收到風Sica話等埋10.3正式版debug就會出

wfc

又bin

仲玩 好撚好笑？ 笑撚到厭